美國將黑警定性為恐怖組織

我都想啊
快啲簽聯署啦 仲係唔夠人啊！

Link:

已簽

屌你老母

唔簽, 標題黨攬炒囉

直頭係，仲得人驚係合法架呢個組織

對唔住各位 p牌唔識世界
大家屌得啱
我知錯啦
發誓以後唔做標題黨